{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045507",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 O2"
    },
    "text": "ソミョン1番街に位置する釜山ソミョンO2は客室のリニューアルが完了し、非常に清潔な宿です。総客室数は28室で、付近には田浦駅、西面駅、ポムネコル駅、釜岩駅があります。韓国語でのご案内が可能で、入室基準と追加料金などは当日現地にてご確認ください。特定の日と祝日には料金が変動する場合があり、払い戻しおよびキャンセルポリシーも異なる場合があります。未成年者は入室が制限され、身分証明書を持参する必要があります。駐車および連泊はできませんのでご了承ください。訪問者のレビューによると、社長の親切さとフロントサービスの満足度が高いそうです。部屋の状態もきれいでいいですが、エアコンの騒音が少し大きいという短所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソミョンO2はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソミョンO2はソミョン1番街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソミョンO2の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "ソミョンO2は28室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソミョンO2の周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "ソミョンO2の周辺には田浦駅、西面駅、ポムネコル駅、釜岩駅があります。"
        },
        {
            "question": "ソミョンO2では韓国語での対応が可能ですか？",
            "answer": "はい、ソミョンO2では韓国語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "ソミョンO2の入室基準や追加料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室基準や追加料金については、当日現地にてご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ソミョンO2の料金は特定の日や祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、特定の日や祝日によって料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ソミョンO2の払い戻しやキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルポリシーについては、料金変動や予約状況により異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はソミョンO2に入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されており、身分証明書の持参が必要です。"
        },
        {
            "question": "ソミョンO2では駐車や連泊はできますか？",
            "answer": "ソミョンO2では駐車や連泊はできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ソミョンO2の部屋の状態はどうですか？",
            "answer": "ソミョンO2の部屋はきれいで、清潔です。"
        },
        {
            "question": "ソミョンO2の短所はありますか？",
            "answer": "部屋の状態はきれいですが、エアコンの騒音が少し大きいという短所があります。"
        },
        {
            "question": "ソミョンO2のレビューでは何が評価されていますか？",
            "answer": "ソミョンO2のレビューでは社長の親切さとフロントサービスの満足度が高く評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 466
    }
}